特朗普斥NBA如政治組織 球員決定停止罷賽

美國威斯康星州黑人男子布萊克（Jacob Blake）遭警員槍傷致癱，NBA（美國職業籃球聯盟）密爾沃基公鹿周三罷賽，掀起美國體育界罷賽潮。美國總統特朗普批評，NBA就如「政治組織」。另外，NBA球員據報已表決終止罷賽行動，繼續進行NBA季後賽。

玩具真係玩具 彈出彈入

罷一日
同請一日病假有咩分別